藍店渝味曉宇麻辣火鍋最近係黨鐵賣到好行廣告，好似好唔掂咁禾～

最近係黨鐵月台同扶手電梯都見到好多呢間藍店既廣告，好似好想香港人識佢咁

打人福建幫 撐警老細開架禾，仲同中聯辦好frd添，唔知鋪頭D野食係米有好多曱甴呢

有成5間分店，賣咁多廣告唔係唔撐佢生意興隆牙嘛，千奇唔好唔去幫襯呀，唔係好容易汁粒架

幫襯幫襯呀

想食黃店火鍋

想食黃店火鍋 有咩推介

幫襯黃店

睇個名都知係大陸人開喇，千祈唔好幫襯
麻辣火鍋食壞人㗎，身體真係越食越多濕氣